［I/A] PES 2019 Mobile (74）等靚feature player

卡雲尼好勁 輕鬆過比電腦多3球
之前過唔到

留名

做乜9

見佢無開, 幫佢開左

搞錯左喺遊戲台開